ultra boost 3.0 撚入

是咁的，有冇巴絲著緊3.0 洗唔洗大半碼？上網買試唔到size

利申有1.0/2.0 都要大半碼

唔洗，除非parley果兩對

要

唔洗

巴打你上邊度買 我都打算買返對 些牙條link來呀

是但搵間專門店/水貨舖都有得試啦

唔洗, 我買大半碼中左伏 不過照著

N字果間水貨店

好少上網買野 可唔可以講清楚d

NxxBxxxxxxOxxxx 講到好白了

著緊細半碼

thank you 巴打

買原碼
結果前邊有好多空位

深紅係咪好難襯